{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193051328/yangpyeong-angel-singmurwon-pension-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698973766097&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314308394&selectedRatePlan=382961999&expediaPropertyId=68501604&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 엔젤식물원펜션"
    },
    "text": "楊平エンジェル植物園ペンション (양평 엔젤식물원펜션)\n  楊平をご訪問の際、楊平エンジェル植物園ペンションでの宿泊は、優れた選択肢になるでしょう。  ここには屋外プールが設けられており、無料特典としてWiFi及びセルフ駐車もご提供しております。 ホテルサイズ : 8つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションでは屋外プール、無料のWiFi、セルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションには8つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションでの宿泊には制限事項がありますか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は事前に宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、楊平エンジェル植物園ペンションでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "楊平エンジェル植物園ペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平エンジェル植物園ペンションでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、楊平エンジェル植物園ペンションには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 545
    }
}